郭文貴：99.99% Hunter 性愛片尚未放出；薄熙來十吋大鵰勝Hunter

中共高官性愛片將曝光！郭文貴爆：薄熙來「大鵰」勝拜登兒子

〔即時新聞／綜合報導〕現居美國的中國富豪郭文貴，其旗下影音網站「GTV」上月獨家公佈疑似美國民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）次子杭特（Hunter Biden）的性愛影片，一度在網路瘋傳。不過郭文貴近日宣稱，其實高達99.99%的杭特性愛片段尚未放出來，而他手上還握有多名中共高官的性愛影片，內容比杭特的更加刺激。郭文貴還透露，薄熙來的「大鵰」長度，甚至比杭特的9.5英吋（約24公分）還長。

「GTV」網站上月釋出杭特性愛影片時，不少網友討論的話題是杭特長9.5英吋的「大鵰」。不過郭文貴稱，中國男人要有自信，因為重點是在實戰狀態，「這一點上PK的話，中國男人絕對勝出，時間比他長」、「中國幾千年的文明、文化，在床上充分體現出來了」。cl

郭文貴透露，中共高官的「大鵰」長度不輸杭特，海航董事長陳峰長約7.5英吋（約19公分）到8英吋（約20公分），中國國家副主席王岐山、前中共政法委書記周永康、前重慶市委書記薄熙來、前中共中央軍委聯合參謀部參謀長房峰輝、前中共中央軍委副主席徐才厚和郭伯雄的也「一點都不小」。

郭文貴透露，薄熙來的「大鵰」長度甚至比杭特還長，超過9.5英吋，「薄熙來那厲害的很啊！你看那薄熙來，那傢伙長著呢！」、「關鍵是人家是收縮型的、是彈性的，所以說那厲害啊！不是一般的厲害！」

除了長度，郭文貴透露，中共高官在床上玩的花招也比杭特多，吸毒也吸得比杭特高級，變態程度更是超過杭特，未來他將會公布相關影片，「中國男人真的是很強、很硬、時間長」、「一硬起來真的不誇張，周永康被抓前，他跟那些主持人約會，每次都在1個小時以上，有時候一次在車上折騰2小時2次啊！多大歲數了！」

郭文貴還聲稱，他手上也有台灣主要政黨人士到中國被偷錄「床戰」的錄像，不過台灣搞民主比中國強，在性能力上卻不怎麼樣，「台灣這些老頭們、領導人們幾乎都是『無能派』...就這麼輕鬆的環境、精神上不壓抑的的情況下，台灣的老人家們為什麼那麼軟？基本上都是5分鐘、10分鐘就完了，一般可能吃了藥了，20分鐘。這跟中國的那些當官的沒法比」。

dllm, 講咁撚耐, 片呢?

冰冰呢

唔想睇jer jer ar dllm

痴撚完未

同口交部一樣咁悶

范冰冰片呢
一日無片一日都係誠信破產

咁似往死裡打潮文

係就放出來
當年盤古大樓 錄左咁多片

你講佢有十條撚都得㗎喇

條撚樣係咪戇鳩架
支畜12cm都未必有啦
佢癲到幫手吹奏大陸狗大碌鳩

講咗咁多年，就算用deep fake都應該交到d貨出嚟啦，下下得啖up

有片有真相。

啲鳩咁長有閪用咩，老撚咗咪又係淋過棉花糖

支那種撚有咁長咩

屌你老母講咁撚耐又唔放？
放片先啦屌你老母

聲音勁温柔

無片你話大欖隧道咁多都得啦

同瘦底大波白滑淫腿但係無圖有咩分別

范冰冰

吹大啲話碌鳩長到硬到可以隊穿牆吖笨

求睇片!!!

范冰冰呢
條契弟根本仲係幫緊支共做野